越多柒頭、柒婆上電視話「國安法」對香港好, 即係...

好多香港人唔能信喇!
萬國制裁戰線成功喇!
P.S. 有個柒頭話「國安法」最高坐十年, 是中央體恤! DLLM!

國安法唔好縮

柒婆今朝又唔順氣, 吊返外界一轉

口交部同習大大都未出聲

愈洗愈黑，同此地無銀同一個概念

口交部廢左好耐喇!
習總就準備着草中!
得柒婆on9自high中!